有冇人出黎屌梁振英經常惡魔化香港

又暴徒之都
勾結外國勢力之都
洗黑錢之都
顛覆國家之都
梁振英 你再醜化香港連共產黨都保你唔到 任何人都可以對你呢個香港獨立之父作出懲罰